如果當年有var，就唔會有巴哥激情講北京電視機

巴塞亦都唔會黑哨黑得咁離普